[回顧]大家可能唔知Obama era 最偉大嘅bill - Bathroom bill 有機會俾Joe仔復活啦

呢個廁所法案簡單講就係男人可以入女廁 只要覺得自己係女人
調轉女人都可以入男廁 如果佢覺得自己係男人
可惜Trump 仔上台後即刻 rescind左
麻甩佬無得咁倡狂入女廁屙尿

宜家Joe 仔上台 好大機會reinstate 個Bill 大家去老美可以瘋狂入女廁屙尿啦 或者女更衣室換衫

唔記得係標題加 [變態佬入] 或者[變態佬喜訊]
等Joe 仔表演

女人唔想排隊就入男廁

覺得自己係女人可以去女更衣室換衫睇幻幻

你唔講我都唔知.
呢樣係德政, 絕對應該重新推行.

連登仔可能唔知, Transgender最起碼都要有專科醫生証明先係,
開始食hormone之後, 身體變化會好大, 女人會好似青春期男仔咁變聲同埋生鬚, 而男人會好似女人咁發育.
成個樣變左另一性別, 佢唔講你都唔會知係變性人.
所以Bathroom bill絕對有立法既需要.

想知點解必須立法, 睇下以下社會實驗:

廁所法案
可以瘋狂睇蘿莉

既然跨性別女人係女人，跨性別男人係男人，點解要分開整另一個廁所?

其實係unisex 最公平

Sorry sexual identity 我話係就係

Unisex 一人一格，好難非禮，不過裝cam 就唔知點應對

另外你應該唔知道，好多女跨男既人，都唔會做完整套性別重置手術，唔會切陰道整個假J，因為以現時醫學科技來說，風險實在太大。

如果以原生性別來決定去邊個廁所，咁點得?！

美國左派不嬲係噉講gender fluid 點做手術

sorry 你都對呢方面一知半解。法律上，至少要專科醫生承認先係。

男廁有尿兜嘛

衰鬼 你呃我呀 男廁有尿兜架咩

Sorry 你都對呢方面一知半解。左膠邏輯上嘅必然結果會係咁。